%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Modern Curriculum
% LaTeX Template
% Version 1.0 (16/09/2019)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Author: Paulo Leal (pauloolileal@gmail.com)
% Baseado no modelo de: Carmine Spagnuolo (cspagnuolo@unisa.it) and  Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
% PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[letterpaper]{moderncurriculum} % a4paper for A4

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% HEADER BAR
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\header{Paulo Victor de Oliveira Leal}{DESENVOLVIMENTO DE SOFTWARE} 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% SIDE BAR
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
% DETAILS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\birth{23 de Fevereiro 1995} % Date of birth
\address{R. Nair Camargos de Águiar, 175 \newline Chácaras California - Contagem} % Endereço
\phonenumber{+31 99867-6190} % Phone number
\site{https://gitlab.com/pauloolileal} % Personal website
\mail{pauloolileal@gmail.com} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------
% Profile
%----------------------------------------------------------------------------------------

\profile{Graduado em Ciência da Computação, apaixonado por tecnologia e jogos digitais. 
Sempre estudando e aprendendo novas tecnologias para desenvolvimento de software. Sempre 
aberto a novas oportunidades.}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% LANGUAGEs
%----------------------------------------------------------------------------------------

\languages{
Português: Nativo \newline
Inglês: Leitura
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% SKILLS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\skills{
- Grande capacidade de aprendizagem de novas tecnologias \newline
- Bom relacionamento interpessoal, facilidade de adaptação e vontade de aprender e superar 
desafios
}

%------------------------------------------------

\knowledge{%
{C\#,},{Java,},{Ruby,},{PHP,},%
{Angular,},{HTML,},{Razor,},%
{Laravel,},{Ruby On Rails,},{.Net Core,},{ASP.NET,},{Selenium,},{Entity Framework,},%
{MySQL,},{PostgreSQL,},{SQLite,},{SQLServer,},
{Diagramação,},{Casos de Teste,},{Testes automatizados},{Latex}}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\sidebar % Print the sidebar

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Educação}
%\shortlistitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
\begin{shortlist} % Environment for a list with descriptions
	\shortlistitem{2013-2018}
	{Ensino Superior}
	{PUC Minas - Belo Horizonte, MG}
	{Graduação em Ciência da Computação}
	
	\shortlistitem{2010-2012}
	{Ensino médio}
	{Núcleo Educacional de Caeté - Caeté, MG}
	{}
	
	\shortlistitem{2006-2009}
	{Ensino Fundamental}
	{Núcleo Cenecista de Caeté - Caeté, MG}
	{}
\end{shortlist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% PUBLICATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Publicações}
    \begin{biglist} 
    	\biglistitem{2018}
    	{Plataforma para jogadores com restrições motoras nos membros superiores}
    	{SBGames 2018}
    	{Artigo de conclusão de curso da graduação. Desenvolvimento e análise de software 
    	de reconhecimento de voz como substituição do \textit{input} para jogos de 
    	computador}
    \end{biglist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% AWARDS
%----------------------------------------------------------------------------------------

% \section{Awards}
    % \begin{shortlist} % Environment for a short list with no descriptions
    % 	\shortlistitem{1987}{All-Time Best Fantasy Novel.}
    % 	\shortlistitem{1998}{All-Time Best Fantasy Novel before 1990.}
    % 	%\shortlistitem{<dates>}{<title/description>}
    % \end{shortlist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Expreriência Profissional}
    %\biglistitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
    \begin{biglist} % Environment for a list with descriptions
    	\biglistitem{2016-2018}%
    	{Companhia de Tecnologia da Informação do Estado de Minas Gerais\newline}%
    	{Estágio}%
    	{Desenvolvimento de aplicações Web implementada em PHP e Java. Otimização de 
    	\textit{queries} em MySQL. Manutenção de erros reportados pelos usuários. 
    	Implementação de testes automatizados com Selenium e Java.}
    	
    	\biglistitem{2018}{Crescer Sistemas}%
    	{Estágio}%
    	{Implementação e manutenção de aplicativos desenvolvidos em Angular. 
    	Implementação de \textit{back-end} utilizando Ruby On Rails.}%
    	
    	\biglistitem{2018-2019}{Crescer Sistemas}%
    	{Analista de Sistemas}%
    	{Suporte e evolução de aplicações em Angular. Manutenção de \textit{frameworks} 
    	baseados em Ruby on Rails. Otimização de \textit{queries} em PostgreSQL. Deploy de 
    	sistemas nos diferentes ambientes (homologação/produção).}%
    	
    	\biglistitem{2019-atual}{Raro Labs}{Desenvolvedor Web}%
    	{Manutenção e evolução de sistema legado em .NET. Uso de LINQ para geração de 
    	\textit{queries}. Resolução de problemas em SQL Server e no sistema de forma rápida 
    	para atender ao cliente. Responsável técnico para implementações de novos sistemas 
    	em .NET Core 2/3. Manutenção e evolução de sistema legado em PHP.}
    \end{biglist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 OTHER INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

% \section{Outras informações}
% \subsection{Review}
% Text.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 SECOND PAGE EXAMPLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\newpage % Start a new page

%\sidebar % Print the sidebar

%\section{Other information}
%\subsection{Review}
% Text

%----------------------------------------------------------------------------------------
\end{document} 
